---
title: "vechani mattilo song lyrics"
album: "Middle Class Melodies"
artist: "Sweekar Agasthi"
lyricist: "Sai Kiran"
director: "Vinod Anantoju"
path: "/albums/middle-class-melodies-lyrics"
song: "vechani mattilo"
image: ../../images/albumart/middle-class-melodies.jpg
date: 2020-11-20
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/XtCp09APB8Q"
type: "melody"
singers:
  - Sweekar Agasthi
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vechani Mattilo Naatina Vitthanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vechani Mattilo Naatina Vitthanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oopirandhukodha Chukka Neeru Pattina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oopirandhukodha Chukka Neeru Pattina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rathire Kappina Dhaarule Thappina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rathire Kappina Dhaarule Thappina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thellavaranandha Cheekatentha Kammina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thellavaranandha Cheekatentha Kammina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thurupinta Modhalaina Kiranala Vedi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thurupinta Modhalaina Kiranala Vedi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokamantha Andhalu Andinchada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokamantha Andhalu Andinchada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhaarilone Eduraina Grahanalu Veedi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhaarilone Eduraina Grahanalu Veedi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranguladdhukuntu Raada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ranguladdhukuntu Raada"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chiguraaku Pilichindi Ra Rammani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chiguraaku Pilichindi Ra Rammani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelakasana Meghalani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelakasana Meghalani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atu Nundi Badhuledi Raaledhani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atu Nundi Badhuledi Raaledhani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aligindha Aa Aamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aligindha Aa Aamani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jarigindhi Gamaninchi Aa Challa Gaali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jarigindhi Gamaninchi Aa Challa Gaali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jolali Padindhi Thana Chentha Cheri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jolali Padindhi Thana Chentha Cheri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinaboyina Aa Chinna Prananiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinaboyina Aa Chinna Prananiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vekuvinta Modhalaina Kiranala Vedi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vekuvinta Modhalaina Kiranala Vedi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokamantha Andhalu Andinchada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokamantha Andhalu Andinchada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dharilona Eduraina Grhanalu Veedi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dharilona Eduraina Grhanalu Veedi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranguladdhukuntu Raadhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ranguladdhukuntu Raadhaa"/>
</div>
</pre>
